今個星期六日得一個社福介齊齊罷集會？

雖則話抗爭行為全面地下化
睇咗兩張日程表
而家連和理非遊行都無埋

大家唔好生活如常放低抗爭

聽日連活動都冇

竟然無活動